* El makefile que compila todo lo hizo lauti. Es un bardo y no entiendo un carajo asique en algun lugar voy a dejar mi simple makefile todo harcodeado de algoritmos 2 con el cual yo hubiese compilado todo.
* FuncionesNoRequeridas.c lo hizo nico, lo que se puede notar en la aritmetica de punteros y los miles de casts que hay. Yo lo habia implementado pero no podia hacer fijar orden y no usaba el abb que se nos ocurrio usar despues. Era un viaje hacerlo de vuelta pero en un momento intente. Lo dejo por ahi con el makefile probablemente
* Los tests que quedan son los que hice yo. Una terrible poronga. Tenes que cambiar en el run.sh el binario que hay que usar y despues en el checker.py tenes que llamar a la funcion correcta. Si alguno de los dos esta mal te da cualquier cosa. Encima los prints del binario tienen que estar bien sino tambien te da cualquier gilada. Igual son los mejores tests que hice hasta ahora. En realidad nunca hice tests que no fueran a mano o los que me daban los profes xd.
* Los grafos que pongo en el repo van a ser los mas chicos porque algunos de los grandes pesan mas de 50 MB. Los dejare en google drive y veremos cuanto dura. Supongo que penazzi tampoco los dejara para siempre en la pagina de el. o si, que se yo.
* No entro ninguno de los grandes por la poronga de arriba de github. es lo que hay amigo.

* El mail que mando penazzi de la correccion fue una pija. Notese que cuando lei no compila pense que habia desaprobado xd. El mail:
``` NO Compila.

No leyeron o no entendieron las instrucciones.

Tienen en varios lados

#include "../veinteveinte.h"

pero de acuerdo con las instrucciones deberian
haber puesto
#include "veinteveinte.h"

pues dijimos que ibamos a hacer -I al directorio donde tuvieramos nuestra copia de veinteveinte.h

Ademas ponen el include de veinteveinte.h Y el de helpers.h en muchos lados.
Dado que helpers.h incluye a veinteveinte.h esto es innecesario. Ademas que como
estaba MAL en todos lados el include de veinteveinte.h, me obligaron a cambiar muchos mas archivos de lo que hubiera sido necesario si hacian las cosas bien.


En helpercomp.h tienen un #include "queue.h"

pero en coloreo.c tienen:

#include "../veinteveinte.h"
#include "helpercomp.h"
#include "queue.h"


Salvando todo eso, el proyecto esta bien. 9.4(nueve con 4/10)
```

* habia pusheado lo que le habia mandado a penazzi y eso no compilaba porque faltaban .h y los nombres de tads era CangrejoEstelar. Ahi lo arregle para que compile y corra.
